做人要主動啲，唔好次次係敵人畀疑難我哋去解決，而係將佢變成敵人嘅疑難

有冇捉過象棋呀？面對攻勢剩係識守，就以後步步棋都要守。相反人哋攻你，你要將人哋嘅攻勢變成自己嘅攻勢，你就係先手嘅一個

輿論戰、文宣戰、實戰都好，唔好次次都係人哋出手，我哋先諗點拆，過程之中又嘈交，毫無進攻概念

做人要做主動，畀問問對方解決，唔好做諗解決方法嘅人

街頭戰，差佬full gear屈我哋機，我哋諗點擋就永遠係後手，唔會有勝機
但我哋主動轉場去機場，將佢哋鎮壓嘅疑難畀返佢哋去解決，要對家上下嚇到瀨屎諗解決方法，我哋先係先手，先有機會贏

對面派鬼上嚟連登玩風向玩分化，次次我哋都係被動傷感情，晚晚做後手俾人撳住打
如果我哋唔晒時間嘈交，將分化嘅問題變成佢哋嘅問題，好似三罷嗰期令政府內部分裂，佢哋先會受損，我哋係先手，先有機會贏

[red]一句講晒，唔好再俾林鄭個閪婆同班狗點我哋點走，我哋要用狗繩拖佢哋去食屎！不分化！不指責！[/red]

721 811